比人瞞住o既感覺唔好受

點解你要瞞住我又要比我發現

點解問你仲要呃我？

點解呀

因為你碌鳩太細

你瞞你男朋友咁點計先？

我明呀
我都唔知點解
咁暪左都冇計 呃左都冇計
係自己低能以為對人誠實坦白佢都會咁對你
以為男女朋友係好親密既關係
咩都係自己以為
所有野都係假

點解拍緊拖唔話我知，等我中個頭埋去你到？